［朋友條女失左蹤］16歲陸曉晴失蹤一周 最後現身葵涌邨

幫朋友問，佢條女唔見左成個星期，佢好擔心，有冇連登尋人組幫手

去緊中東 打算加入isis

印度人

慘了

個樣真係好似 有線果個主持
賣樓按求神問米廣告果條友

尋人組

16歲仲女童？

佢樣好撚恐怖

講到你朋友係佢條仔，但d資料都係得新聞嗰兩句，點幫你呀

會唔會又係痴線佬
之前集體炒車個單發現原來樓豬係痴線佬 人地屋企人幫個女避開佢

應該畀人溶撚咗㗎喇

RIP

HJNQ

釘晒耳窿影學生相 知咩料啦

家人報警

細佬女比人中出左 可能唔知點應付姐

個名係邊到人？睇樣唔似南亞人

真係為她擔心

原來係印度妹
算啦

幾正

睇緊韓劇voice
似連橫殺人案

"KAUR Jasvinder"點讀?
點樣可以譯到"陸曉晴"呢個音?

好正

呢D MK 怕佢有事都多9餘，1個去2個返，做定岳父岳母啦臭閪

好想搞撚大條衰妹個肚
射撚哂入子宮到

自己匿埋左掛

你擔心下自己春袋失蹤仲好啦
依條死𡃁妹肯撚定係條mk屋企日扑夜扑
做定一個去兩個返啦

似
睇下10個月後D公廁有無棄嬰

夠歲數 所以畀啲同胞捉左去接客了 ?

無人覺得條女好正?

長洲？

KAUR 印度人黎，印度女人叫KAUR，男人叫SINGH。

真係唔似印度人

生炒骨

幾靚女
16歲

咕嚕肉

出去前無講聲會去邊？自己條仔都搵佢唔到 又得呢啲資料 好難幫到喎

當年live咗
仲記得條友叫退聯大將軍

係錫克教徒
唔係全部印度人

蝻?

認真⋯⋯
條女隻眼啲眼神唔似會長命

點解咁講 想聽下
我又覺得無咩野...

想知

咁佢英文名係跟邊個姓？

似係跟仔走

mix真係多數都靚女，好有港味既印度妹，你個fd香港人?

座等懸疑推理專家出黎推推理

如果搵得番 好想同佢瘋狂食咖哩

戴耳環都唔俾

似離家出走 應該都安全

有啲驚成件事會走「王嘉梅」路線

呢單有冇link

FB好友表示：佢經常在線上

好驚係好似日本未成年同黨禁錮條女，仲姦殺埋好撚慘

額頭尚算飽滿,希望逢凶化吉

可能同條姑爺仔齊，唉，希望回家就好了

"激烈的海膽"

push

差佬如果肯盡力搵，點會搵唔到

香港每年都有幾千人失蹤搵唔返,你估得佢一個失蹤咩.